twitter日本戰線開火

由於強國球員一腳踩埋去日本球員個頭，但只係出張黃牌比佢，球迷而家著哂火大家上去派下心心同rt啦

利申小妹冇睇開波，唔係好清楚踢緊咩賽事

自推十連

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

球證係乜人

推7/10

推8/10

個日本球員好似係入波個個

不過唔sure

Retweeted with comment

條友根本瞄住人地個頭， 都唔係望住個波

機會來了

有日本傳媒以「殺人功夫攔截」來形容姜至鵬的犯規動作，但他強調自己無心傷人：「我沒有故意傷害任何人，我覺得他不可能頂到球，大家可以看重播，是我的腳先截下球，隨後他的頭碰到我。」

正想搵人開

push

唔識日文有冇幾句教吓路

入嚟聯署 要求褫奪唔查催涙彈成分狗官陳肇始喺哈佛有公共衛生碩士學位

推9/10

推10/10

機會黎啦

有無波台手足

有無日文手足翻譯埋隻蝗蟲賽後回應

根本有心

唔一定留言， like 同推就得

PISH

Push

比日本人睇支那人幾無賴

煲大佢
踢晒所有支那返鬼國

大家快d回覆

push!

係樓下COMMENT COPY

蘋果:

恭賀🇯🇵旗開得勝

推呀

痴撚線,殺人足球

推

Cls
兜頭印落去仲扮無辜

レッド=紅牌

基本上所有人都嘈緊呢樣

踢唔贏就傷人 1換1
踢完人地嗰頭立即扮無辜 歉都唔撚到

幫推

提埋日本仔,中國係以殺日本人為榮
佢地返去會做英雄

少林足球咁

擺明知輸緊就跳人唔跳波

依段先好笑

電視台主持大大聲講"少林足球"

咁撚冇品

喚醒大和魂

佢個頭襲撃我隻腳

話個頭撞到佢隻腳都得
屌佢老母咩

打緊跆拳

屌佢老母咁樣好明顯係舉腳過高啦on9

支那賤種有品你先要驚喎

tulio係現場應該打死條友

幫手推

擺明特登仲要扮無辜

黑警記招？

唔小心踢到姐

曾幾何時香港人嘅文化影響力

屌佢老母識唔識踢波，個波擺明係個頭可以頂到嘅高度，除咗鬼國真係唔會有人用腳接個用頭頂到嘅波

有reddit ac嘅可以順手upvote

Done

召喚幪面超人鶳這條茅柴

再睇返原來就係準備同港隊踢嘅東錦賽
一定要支持港隊

Push
好誇張

Connecting Japan now

支那賤畜改不了吃屎

好噁心
要同佢地對賽真係唔好彩

有無識日文既巴打去引下戰

胸襲

真係一撚樣

有人話少林足球魔鬼隊
日本人竟然有睇

條友仲話人地個頭撞埋去佢隻腳度
支那人痴撚線

日本YAHOO已經幫大陸洗緊白
大大隻字寫住"國內媒體都譴責"
然後quote澳門東方日報

Weibo有冇d種族仇類嘅留言啊
學品葱手足加速主義嗰招
揾識日文嘅手足翻譯完放上twitter啦
我呢d垃圾隨時準備like and retweet

cls
對香港班撚樣一定發癲

廢閪日本仔 東亞病夫 竟然俾支那狗隻狗爪兜頭踩都可以冇脾氣

個樣仲要扮撚哂無辜咁撚樣
呢D停賽添啦要

uped

大陸人都睇唔過眼

強烈譴責中國球員嘅野蠻、暴力行為，並對日本球員嘅遭遇深感難過，希望佢無事

推一推

下星期對香港真係會打大交

tui

收山都似咁樣夾

吊 瞄住頭咁踢落去 推呀

日本人要醒下啦，支那豬係好危險既生物黎

多謝上帝
比機會我地做9中國
係我地時刻了！
做嘢啦 巴絲打

談上半場的犯規

姜至鵬：“那個球實際上作為我來說沒有故意去傷害任何人，而且我看到他，但我覺得在他的位置上不可能夠到這個球，大家看能夠能夠看到我先夠到那個球，然後他的頭碰到我的腳，並不是我直接踹到他。當然在國家隊的比賽中出現這種動作，以後還是要注意。（裁判給黃牌）我覺得自己沒有向前踩踏的動作，所以給紅牌是不太可能的

幫佢譯埋條姜支鵬點回應

又助攻

日本年年收左唔少支那留學仔
加上佢地本身低生育率
同香港每日150一樣換緊血

唔好spin 昵堆
撥火唔好降溫

唔想放過會展？
想一齊攬炒？

銅你Lunch x 和你展

佢都弱智，先唔講佢有意，ufc都唔會著釘鞋助跑踢落人地太陽穴啦on9

講簡單英文都ok

老實講，寧願比班東南亞人去日本都唔好比班支那賤畜啦

[行動]和你踩！

Yes haha
大家一齊spin

開火!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

開波

要搵南韓隊做野了

"覺得他不可能頂到球"

既然係咁
企起度睇人頂空氣得啦

咁諗都重出腳
唔係攔截
係意圖傷人啦

兜閪

一腳兜落人地後腦度

南韓隊?

屌 草地着嘅波鞋 分分鐘有釘

南韓要對支那 支那夠撚膽出依d 招 佢實收大陸皮

識日文既巴打幫手譯左佢啦 Twit 佢啦

烏茲別克

南韓一樣出名狼死

好撚垃圾 擺明車埋去

踢緊東亞盃，今日先踢，球員名叫姜至鵬，賽後訪問佢話係"對手個頭撞過黎"喎，佢踢完人仲要抱怨球證比佢。。呢件垃圾冇品開，最叻串柒柒屌隊友

大家快啲boycott China, 等佢奧運留返係強國打飛機

推推推推推推

搞大佢

on9仔 成日柒出國際

踢到之後無收過腳

睇左幾次GIF

鞋有釘就頭殼都花鳩埋

咁都黃

波台個班無個識日文

少林足球

飛踢完頭之後先精彩，仲即時抱怨球證比卡佢
賽後話係對手攞個頭撞佢

個波起佢腳掌右則飛過
無收腳

重要繼續拉弓起腳一起伸埋去

啱呀，一定係個日本仔用個頭踢佢鞋底啦，一定係咁，應該要俾黃牌個日本仔先啱

潑

搞大佢，最好搞到支那冇得參加東京奧運

求日文翻譯

佢之前試過偷食，話係老婆對唔住佢先，同今次一樣，佢話係對手個頭撞佢喎

Gogogo

支那又有豬隊友 技不如人就傷人

要求取消中國參加東京奧運

其實都輸開架啦
咁多年重未慣咩

無撚有錯，支那人講嘅，再啱都唔應該share

幫手潑火

Esclated

唔識日文
但可以喺度解釋下：
踢草地嘅釘鞋啲釘唔係尖到吉死人，但踢到足以斷骨。着住釘鞋踢到頭可以好嚴重，所以正常球員唔會伸腳踢人個頭，條大陸仔明顯有心傷人。
以上嘅嘢其實睇片都見到，所以另外再要煲大條大陸仔個回應。

佢話係人哋個頭掂佢隻腳

有冇日文手足出動

用腳推開人

推到有日文達人幫手

Pish 盡力spread開

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

rt

你做咩鞋面踩我鞋底啲friend

幾時日本主場 教下佢咩叫魔鬼足球

推到強國係2020東京奧運消失[/b][/red]

推到強國係2020東京奧運消失

咪就係一開波，中國隊揚言唔可以輸香港隊嘅東亞足球錦標賽

做野啦手足

推！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

最好咬實下年日本以國賓招待維尼依單嘢，有好多日本人都唔同意請佢嚟

咁踢法先黃牌果下過癮
btw唔睇波，幫推啲波台友出黎

煲大佢 支那人仆街真係無分界別

應該去埋牆內加速，點解俾黃牌？

黑警：
1. 電光火石間
2. 用腳「推開」
3. 黑色物體 （Black Object)
4. 唔清楚有無心
5. 唔出現喺嗰度就無危險
6. 無睇到相關片段

強國人咁樣車埋日本球員到仲叫佢嚟2020東京奧運！？

套戲喺日本好hit架

禁止強國運動員出席2020東京奧運

大力推

屌你老母 支那狗 真係畜牲嚟

體現出中國人賴地硬既功力
屌你老母好似殺人咁
證據確鑿仲要唔認

支爆了

留言話閃電十一人都唔會咁

我地真係唔可以當被補既手足係condom

呢個垃圾國家抵成世比人睇唔起
成班死賤種

條撚樣個頭完全冇轉過角度
完全望住水平線踢人個頭

cls

踢頭當踢波
尿紫楊
男扮女參賽

禁止強國運動員出席2020東京奧運

禁止中國參加東京奧運

踩腳都紅撚左啦。仲要頭都先得黃牌

搶波啫，用頭槌合理，頭撞頭我都唔話你，起腳踢就明想攻擊人啦

Cls推爆佢

推啊

唔識日文 已like+retweet

日本仔都叫支那做未開人

推推推

一帶一路

禁佢老母賽

#baycottchina

少林足球咩

World有無波台手足？World有日文線

copy手足comments啦

2020奧運踢走強國

仆街！！！

支那人就係賤
係冚家剷之中嘅冚家剷

幫手

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

知唔知日本個足球員有冇事 我睇gif覺得好痛

動漫台呢

Boycott China

轉推先！

垃圾姜支鵬
垃圾姜支鵬
垃圾姜支鵬

咁撚無品 對香港咁點算

危險動作紅得
唔駛理中唔中波先

on9 佢頂唔到用心口控咪得
咁樣起飛腳殺人多過踢波

pish

明知波飛黎，第一反應正常用身(日本仔咁)最大面積擋，憑咩覺得飛腳而又踢中？而且又有人，又踢咁高，又唔係入門，支那人明顯知輸出氣

哇

中国對南韓定香港先？

yes spin

日文:
俺はだれかを傷つけるつもりありません、彼がヘッディングできないと思いました。皆さんをリプレイみればわかるとおもう、俺のあしが先にボールをブロックして、この直後彼の頭をあたってしまいました
利申:唔識點譯 頂到球,但最後兩句已經將佢既仆街感度盡量譯到最好
大家隨便推,share, RT

支那人仆街

推 又黎做小動作

日本人知道支那人幾咁邪惡未
唔好再政治冷感

幫日本拖

屌， 全世界咪撚再同中國隊踢波啦
成班都踢人唔踢波

波台5毛幫推

拉

唔要第二句會仆街啲

點解拉

咁推囉

你咩事

PUsh

你問我點解拉
咁我咪解釋左囉

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

原來你五毛嚟

唔好比popo同家屬入境就好

簡單一句 shame on you!

Tui

最後日本贏定輸？

贏2:1

大陸不如認真死心足球啦
一個完全唔團結你陰我我陰你見你自己友仲要陰多兩成既民族點玩團隊運動呀
去返跳你個水算啦

少林足球正式開演

淨係識財大氣粗買人

咁都俾牌

嘩！屌！
踢波定殺人？？
黐筋㗎

好誇

痴撚線，隻腳舉到咁仲唔係有心輸一粒就咁撚打矛波，死支那人。

仲有 モウマンタイ（無問題） 都係香港傳入日本

haha

WTF?

年頭賀歲杯 成場boo 鳩支那山東隊，幫人妻沙岩打氣
激撚到班支那球員幾嬲

唔好rt w/ cm
就咁rt 先推到上去 rt w/ cm 唔計個po 嘅rt

有無得攪到佢禁賽？
佢個記者會講到人地用頭撞佢

唔識日文嘅巴絲可以rt完之後
喺相關tweet底下貼圖
eg 中國足球隊嘅其他慣犯gif
又或者少林足球唔同劇照例如謝賢嗰張 日本多人識
有人貼咗就狂like
唔好洗版咁個個貼同一張圖

根據國際做法起腳過高踢頭係要停哂成個系列賽加罰錢

推到周庭睇到

Push!!

日本傳媒形容姜至鵬呢下暴力犯規等同謀殺

日本手足12.15周日搞「爭取人權法案日本版」東京遊行

事後姜至鵬死雞撐飯蓋話自己掂到波先
留言先精彩個個都屌鳩佢，

丟盡國足的臉

Excellent.

第一次咁想南韓打茅波踢撚死啲支那佬

職業球員或者專業少少既都唔會做出呢D動作

有睇佢果一腳，跟本就係借d e想踢人

up

Lm

支狗一直反佢地既國足

睇唔到對手
佢撞我隻腳

總之星期日韓國加油!

同狗話人用胸部襲擊佢有咩分別

中國神功隊

少林功夫好耶！真好耶

真 佢哋間唔中係劇係綜藝都會講吓

覆完發現又見到你

我啲日文成pat 屎咁都要幫手
班識日文既5毛點駁都無用

甴近平

有, 狗可以拉埋人返狗屋私刑, 出黎仲有班智障會支持狗, 仲有得加人工添

踢頭先黃？
紅撚左牌啦屌你 偏幫班支那狗

自己冇錯全部都係人哋嘅錯中國人嘅劣根性

up~

日本再現反華浪潮

又見面啦
モウマンタイ 我記得kenty 講過，所以好記得
Btw 今晚睇FNS

腳舉高過頭已經係危險動作 一印咗落去就可以直紅啦
如果係冇心嘅點會咁樣出腳

我都記得Kenty講過 所以先驚訝咁多人識呢個term
FNS好想聽Honey Honey

紅牌出場
我怕支那輸4比0

推啦！一定要把握今次機會同更多日本朋友connect！

首先係頭水平位既波 對手用頭都一定唔會接到
所以決定用腳飛上頭 然後人地個頭仲要掂到佢

中國波台輿情速遞

同狗一樣
佢個頭移動去我粒子彈到

係咪之後會打南韓? 對南韓出少林足球, 人地一定回返跆拳足球, 但唔出少林足球大陸又唔夠人打....

隻賤種起跳到落地都冇望過粒波
之後仲可以話自己冇錯

唔識日文 照俾心心

對日本人就夠膽咁樣起腳
對韓國人咁踢法既話，韓仔打到佢地仆街咪又扮無辜

[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 香港隊即場討論

邊夠人地打
人地服過兵役

有十四億人同愛國做後盾
洗乜話自己錯
愛國面前 殺人都係正義

好撚寫實

上去post左幾段支國足球仆街片
佢地即刻話支國係慣犯

識玩一定係用殘體字打 人民英雄做得好

無咗？

721 831 101 1111 1112

Puaj

CLS

仲有 無印事件 同埋 反對甴近平國賓招待

諗起之前日本人以為周庭係恐怖分子